在那天輸七比二

搶口到

令熱狗逼不得已
集體自殺太突然

而家香港係一個誰大誰惡誰正確既時代

七公呢?

多波入扮下氣氛有乜問題
我地熱刺傳統係咁架

下場對白禮頓會唔會繼續搞氣氛？

原來真係會

令肥普迫不得已
狂簽五件確突然